\documentclass[paper=a4, %Das Papierformat, in diesem Fall DINA4
               BCOR=0mm, %"Bindingcorrection" da wir kein Buch schreiben, kein Binding
               draft=false, %Draft mode kann nützlich zum formattieren sein
               fontsize=12pt, %Die Schriftgröße
               ]{scrartcl} %KOMA script package hat viele nützliche features

%Ob das Dokument auf englisch oder deutsch geschrieben wird
\newif\ifenglish
%\englishtrue für englisch
\englishfalse

%Es ist etwas angenehmer die geladenen packages in einer separaten Datei zu laden
\input{preamble}

%Ich denke die Namen sind selbsterklärend
\newcommand{\Versuchsnummer}{0}
\newcommand{\Versuchsname}{Kanalchemie - Reaktionen im Untegrund}
\newcommand{\Versuchskuerzel}{KNL}
\newcommand{\Praktikum}{Ein Praktikum}

\newcommand{\GruppenNummer}{0}
%Author 1
\newcommand{\AuthorNameA}{Name 1}
\newcommand{\AuthorNumberA}{Matrikelnummer 1}
\newcommand{\AuthorMailA}{mail@mail.mail}
%Author 2
\newcommand{\AuthorNameB}{Name 2}
\newcommand{\AuthorNumberB}{Matrikelnummer 2}
\newcommand{\AuthorMailB}{mail@mail.mail}
%Assistent*in
\newcommand{\Supervisor}{Assistent*in}

\newcommand{\Versuchstag}{Versuchstag}
\newcommand{\Abgabedatum}{Abgabedatum}

\begin{document}

%Nummerierung der Titelseite, TOC, ... mit römischen zahlen
\pagenumbering{roman}
%Die Titelseite kann ebenso in einer separaten Datei definiert werden
\input{titlepage}

%Das Inhaltsverzeichnis
\newpage
\setcounter{tocdepth}{2}\AfterTOCHead[toc]{\large}{\tableofcontents}
\newpage

%Arabische Seitenzahlen für den Inhalt des protkolls, beginnt bei 1
\pagenumbering{arabic} 

\input{Kapitel/Theorie}\newpage
\input{Kapitel/Versuchsdurchfuehrung}\newpage
\input{Kapitel/Auswertung}\newpage
\input{Kapitel/Zusammenfassung}\newpage

\begin{singlespace}
    \printbibliography
\end{singlespace}

\end{document}
